黎緊返AIA嘉年華，有咩要注意？

如題

比人cut更

預咗遲出糧

買定豬咀

準備好每晚11點收工都要去其他地方幫手

你岩

冇糧出 當做義工

每年見到呢啲POST就知又過年

等俾人走數 一年後先有糧
睇下有冇機會食埋tg

帶condom

預左，好撚多人

咁9？

TG嘉年華

例如？

咁仆街

新年快樂

可能三樣都有 利申希望準時岀糧

有咩用

會好凍、好攰，仲有個廁所好鬼臭

仲可以見識到香港人真正嘅一面

唔好亂咁食女

今年第一年返 乜都唔識 好驚

執靚仔d返工準備食女

你有得返？真好，佢要我遲啲先可以返

未啊我哋應該一樣都係做back up但佢乜都冇教過 遲啲第一日返都唔知點

隨時食TG

人工幾多

d衫會好撚臭

關錢事嘅都會拖。
拖足我公司一年

明年請早

準備一齊比人問候

有名你叫TG嘉年華

你填表佢就請架喎唔係咩？

不安

安已不

我朋友臭撚到差d暈撚左特登去探班 我都差d暈

d人唔知係唔係盲 睇到好多人都係對住d helper掉頭 勁撚仆街
好心你啦 人地打份工 你黎玩都唔係對人地個頭掉埋去嘛正一仆街 掉中helper仲埋怨返個helper阻住曬
有helper講過話 如果執唔切會比人屌

wtf咁誇張

要返12個鐘

唔講少 拎衫之前記得細細力聞一聞都唔知係咪冇洗過 又個個人都會著 所以...

預左

公廁衫黎？我仲以為比你用到唔做

新仔表示連比人屌嘅機會都無，長期back up mode

我唔知啊 朋友返幾日炒散已經頂唔順 可能你地可以用到唔做呢

back up唔好咩...我朋友攰到返屋企係浴缸訓著左好彩一路打住電話

樓主咩position

Game

有返工需要

我以為返到去back up嘅意思

Supervisor 系臉 當你係狗撚

同撚意 屌佢地老母臭化閪

on撚9 人工又低 態度又系 都唔知點解咁多人返

預左無糧出
要成立苦主大聯盟

返左，連啲返多過你一兩日嘅都串到閪咁，明明同職位，我屌

人工低仲要包受氣

點解仲有人會返呢間閪野，未做過都聽過啦下話
出晒名拖糧甚至唔出
好期望佢有一年請唔到人搞唔成

派公仔

糧就有嘅，不過受氣受到仆街，好難因為請唔到人搞唔成，員工個list多到你睇唔晒

Supervisor 串過馬撚 返左兩日累到仆街

我個都幾好，反而係啲同職級嘅先串，咁撚串祝佢日日做到成隻狗

Ching返過邊個game

木塞槍個個

返咗三日here覺得自己好似得罪哂啲supervisor咁

點得罪？講黎聽下

新年一日更都唔俾🤣

仲返？

HR 3條死仆街

仲有冇

Game 以外都好hea 好抵返